想搵志同道合嘅人， 喺71金紫荊表達對祖國嘅心意

就算得我一個都要參加金紫荊廣場升旗典禮,
慶祝70週年咁難得嘅機會係得一次過咗就冇到時大家一定後悔，幾時係時候大型慶祝從來都係自己定， 再下次大型慶祝 可能 要等到80週年到時個環境又唔知係點。 國家對我哋做咗咁多好事你話我哋點可以唔感恩?

另外， 想同大家商量一齊設計一款 特別嘅banner， 我個人建議就唔好用紅色， 因為70週年嘛， 要同過往有啲唔同先顯得出特別 ，到時印出嚟, 宣揚愛與自由， 到時睇下邊度有位掛

唔支持既人你地咪唔好去，你憑乜嘢可以阻止其他人既行為， 又冇犯法

圍警總印頭版呢d我都唔同意啦，但我都無阻止， 大家會承擔番自己行動嘅後果

認同我講法嘅可唔可以幫我開個tg group，參加典禮唔洗好多人都成事

我愛香港，我愛中國!

自推

推

好希望為祖國 做啲嘢， 如果同我一樣諗法嘅你幫下我啦

10.1 先係祖國70大壽
仲有機會從長計議

好啦咁， 趁呢段時間大家要設計好慶祝嘅banner， 如果唔係到時又整唔切，又話個banner不代表我， 又話未時候祝賀祖國。

70大壽呢啲機會唔係次次有